[世界杯] 經典圖片重溫

巴治奧 (1994)

蘇咬雷斯 (2014)

咸爺 (1998)

上帝之手 (1986)

拖舟頭鎚 (2006)

鄭大世(2010)

當然唔少得秦沛 (2002)

林伯門線入球 (2010)

施丹鐵頭功 (2006)

跟住你串我丫麻

朗尼

奧運

得獎作品黎

入咗！一定入咗！

呢個係奧運
應該係俾阿叔少少時間食少少嘢

有無c 朗單眼

靚仔到

格連

李三腳中槍果下
pussy 超人式頭槌

好文好圖 多謝分享

叻哥

呢個球証最後係唔係死左？定係被罰無得再做球證？

Byron Moreno無死, 最後因為販毒坐監

足球上帝邊年棒盃咁威威

荷蘭叻(2014)

尼日尼亞第一次打大賽

沙地第一次打就出線16強

米拿40歲入波

老馬最後一次打世界盃入世界波

安歷基比人打爆鼻都繼續踢

李安納度直接紅牌

柏金最後一次搭飛機去比賽

艾斯高巴 (1994)
own goal 搞到命都無埋

牙朗06世界盃4強輸畀法國又咸

巴夫斯即場除褲洗屎忽呢？

GIVE ME THE FUCKING BALL!!!!!!!

入左

一定入左！

最後送左比德國女球迷...好似係

巴治奧

唔知佢今年仲去唔去

一己之力帶住意粉入決賽, 但係最多人記得係佢射失12碼

勒夫（2010）

練波果陣卡斯拿斯落大雨自己全埋一邊頭dupdup
好似上屆既事

個阿伯早兩年死左架喇....

蘇９隔離條友，直情成個龍門咁飛撲

偉大的意大利左後衛

揀張有爭議性既

呢球一輸就玩完, 點都撲埋去
最慘係12碼迦納射唔入, 之後12碼大戰仲要輸埋
差少少就可以成為第一隊入4強既非洲隊

C朗怒射拿姆

依個慘 , 被鎗殺

以為係各國女球迷圖片

希古恩仆街死啦

用個頭救地波

Gimme the fucking ball

尼祖迪莊穿心腿

有冇細哨02金球

呢個都係經典

好掛住阿叔

無記錯, 之後係救到12碼

芝拉華特

18歲的奧雲

日本第一次的世界盃

美伊大戰

so sad

對家中楣射失左

傳說中的背心球衣

4年後

未打過一分鐘就紅牌的肯尼基亞

Nakata

超經典

以為屁馬死撚左

D 人咁都負評,
係咪d child 燈仔 唔知
果屆北韓第一次入世界盃
對一個封閉國家既足球員 係幾咁重要

科蘭世界盃最後探戈 （2014）

洛賓 (2010)

老人家好傷心
之後仲瓜埋

北韓唔係第一次
1966年入過仲砌低意大利, 去到8強先俾葡萄牙反cup輸波

個時香土勁撚多改圖,咁就12年

點睇都唔係洛賓啦，小朋友

呢屆好似係輸左要返去挖礦

型佬

洛賓非洲人

唔好咁講, 佢認錯姐

鄭大世實際上係日本人黎,係掘都係佢D隊友掘
不過有個機會踢世界盃,唔難理解會激動到喊

佢踢完去左德乙, 無佢份掘啦

負皮果d 係咪玩具撚
唔知世盃有幾重要?

北韓朗尼

10 後？

嘩屌 咁多年來 至撚好波就呢個
超級金球獎 （兩個）

嗰陣睇直播心諗點解可以型到咁
可惜最後荷蘭都淨係得第三

Lm

有好多已經搵唔返

殺人王

我都記得好多改圖 嗰時世界盃真係好hit
唔睇波都知佢頂人

Moreno was arrested on 21 September 2010 at John F. Kennedy International Airport in New York City, while trying to smuggle in six kilograms (over thirteen pounds) of heroin, which was hidden in his underwear.

第二日我即買左呢件波衫

哇屌你大到咁

意粉最開心嘅一日
亦都係一個時代嘅終結

佢教國家隊嘅話，使唔使停返果3場？

其實其他國家嘅人會唔會好似香港咁支持其他國家嘅國家隊
例如意大利入唔到意大利人會唔會撐其他國家

蘇亞雷斯啦
茅到出撚哂汁
仲要咬人

羅馬里奧交畀白必圖，白必圖憑住個人技術連過兩關，一射入網啊！

其實呢段係套戲作既? 定係阿叔真係有講呢一幕

五個定六個比利時球員等住招呼老馬個張

好有霸氣

馬勒當拿 (1982)

伊保爾 (2010)

全名：
聞Jer勒夫

國產凌凌柒

無袖波衫而家已經BAN左

會

鄭大世老婆

潘： 入咗！！！！！肯定入咗！！！！

仲記得當年第一次坐定定睇世界杯 洛賓快到痴線

霸乜鬼野氣
佢果時take左野

可以google返

呢球以為死撚硬

中楣啊.........咁經典都記錯

.................又一個懶醒

林保怡下哇？

呢張歐國杯嚟喎

真係

呢場唔係世界杯黎

以94年哥倫比亞球迷標準佢應該比人斬死咗

我記得呢條女最後好似因為入到8強定4強除衫
最後除左係假波

條女大脾勁粗

呢場飛沙劈石

個人覺得呢張經典啲

重貼

樓主，有ig page直接照辦煮碗抄左你個post

是但啦，啲圖我都係網上搵返黎
好多大家都睇過，趁開波懷舊下姐

兒登仔識唔識啊

林伯

碧咸話啲仔支持阿根廷啊嘛

holland! holland!

淡定到

我ok

荷蘭 啪啪啪
荷蘭 啪啪啪

圖

cls 心理質素
決賽對住保方 玩chip射

差d 唔入🙊🙊

咸爺

search Larissa

其實唔駛除哂，睇呢張都估係big fake tits啦

個個focus c朗 朗尼
其實碧咸都 最後一年世杯

呢場睇住西班牙同聖卡斯嘅時代過去

呢條女咁壯 應該要起碼連續中出4-5發先有望搞大佢個肚

艾斯高巴

東歐巴西--1990南斯拉夫國家隊

留名

屌你 咁美國咪有50粒星

好撚正

好靚! 好靚!

蒙達利忘我境界

仲有送鳩猴

More

其實我成日諗佢有冇真係收咗錢，如果有，點解攪成咁

呢場之後啲獌瘋狂j敢帥

屌佢老母
呢場睇得好撚灰

2014年好似有個龍門發呆

依個教練好正
果時同條女一路睇一路笑

呢條 女真係呢世都記得

勒你老母臭閪

驚鳩 射得好有信心, CLS

好記得個時阿叔未射之前就屌定拖舟唔助跑一定出事
最後入左 阿叔好似講唯有話佢係球王囉

呢張經典，一個救全國

彈入就英雄，中楣彈出實俾人屌死
真係一線之差

lm

算係推動咗門線技術嘅使用 對世界足球有貢獻

歐國盃黎架

呢張歐洲杯黎

小白俾人圍就呢張啦

思尼斯達 (2010)

貼多張
小白 (2014)

2018 中指

邊撚個叫勒夫

Eason, 2018

泡菜雞都流哂口水，連登低質到

利申：真係普通料

2018開幕戰經典

LM

花蝴蝶甘波斯

狂人希基達

98年羅馬尼亞清一色髮型

細哨收死施文

笑到無氣

06年對葡萄牙傷出，完場我都一齊喊

Larissa Riquelme

不過其實啲人知唔知佢係日本長大

D味道歷久不衰

三黃事件

啱啱睇都唔明之後睇到握手先明笑到肚痛

葛斯真係好命

經典

盧根奴同蘇咬都有意識用手護空門
係前者唔中 後者成功用手擋

然後蘇咬紅牌出場，十二碼

然後射唔入

然後烏龜成功晉級

歐國杯嚟架屌你老味

球王中柱彈入
我覺得太博wo
吱中間好多人都會, 博到咁真係佢好彩

希基達
米拿

輸波輸埋條命

2002年出局，我傷心到喊
2006年捧杯，我感動到喊

大利是 （2018）

真係張張經典

西班牙比荷蘭Sm 當年睇到好傷心

Whatever

金毛獅王

華達拉馬(1998)

如果阿根廷有他就好。。。。。

巴迪高 (2002)
世界杯最後一戰

世紀球王C朗 展現霸氣一面 無比強大嘅精神力 帶領超級弱隊葡萄牙小組第三出局
可歌可泣

仲以為反朗大將軍...王騎大師

2018呢

呢場之後好似又驗到佢吸毒...阿根廷咁就收左皮

有啲失落囉。
人大咗，已經冇咗嗰種激情

今年呢？

世界排球賽

呢張唔係睇開波都覺得好sad

睇親都好感動 眼濕濕

仲要係自己地方睇住自己隊波俾人大炒

唔使喊

呢球真係ON9
咁樣護龍都唔當入
係角落都仲有得講唔入
正中間都唔撚計
之後12碼黑仔撞柱
好撚ON9

個阿伯仲健在否？

過左身

有無呢場highlight?

個波未過白界咪唔計入囉

位ching係咪唔係睇開波

咁個波真係又真係未過哂白界, 計唔入真係無問題
烏龜都輸左個紅牌+12碼全餐, 加納射唔入唔怪得人
補緊時我諗換是但一個落去都會咁拍走個波

好記得當年評述都俾佢嚇到Dead air 左幾秒

睇唔過眼姐
知道未過白界
呢球實在太有問題

無計, 只可以讚佢醒
果球一入埋差唔多完場

希望支那狗梅西快些收皮
又wechat又蒙牛

自己單刀唔入，賴希古恩
無希古恩8強都入過唔到
收皮啦，梅西迷

斜恩係決賽派膠姐

屌你打波定打人

應該係要 荷蘭叻(19xx-2018)

無記錯以前初期係咪叫巴迪司徙達，後來改巴迪高好7

老馬戰力幾恐怖，成班人個個嚇到面青青

淫娃

小白個張

死左了

無記錯回國被槍殺了

紅星送殯

為正義而戰

未入就未入，有咩問題？

希基達仲在生

最多咪話 SO9 無體育精神
ON乜撚嘢9，

都係叫巴迪斯圖達, 巴迪高係花名黎

成日入波, 旁述未讀完個名已經入左
巴迪..goal!

美斯咩事咩事

無睇開沒真係唔知

條友入波好勁, 踢7X場就入五十幾球
美斯要踢過百場先破到佢紀錄

以前間中睇下鐘意睇佢踢波，知佢腳頭好重

荷蘭妹叫咩名？好靚

咁今日要美屍定卡巴耶路仆街死呀?

碧咸個3個仔表示不同意

呢張角度問題咋

老馬應該係受邀去睇邊個敢屌佢
BTW尋晚影到佢隻AP超靚

人生第一次睇世界杯決賽
朗拿度突然失準

高拉 vs 美斯，又係差唔多位

無
足球界上帝
另外一個無咁風騷

可能佢個支係大麻呢

呢場巴西真係唔知搞乜

今年好大機會
偏偏上天唔比多幾年時間伯伯

擺能明雪卡啦下話

鹽工勇救當世球皇十二碼

走咗 今年佢兩個仔代佢拎大力杯去現場

btw, 條女而家點

N年後睇返片原來肥西就係戇鳩仔

好少bookmark d片
次次睇都起雞皮

咸爺D長傳真係岩岩好到腳又易攞

4年前cap落
[img]blob:
[img]blob: